feel唔feel到安心事件開始反高潮

分分鐘過幾個月
Sammi拖住老鼠出番嚟扮誠心悔改洗底